### 英保守党党魁选举开始投票 约翰逊民调领先
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月08日讯】再来关注英国保守党党魁
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/选举.htm">
   选举
  </span>
  。目前两名候选人，现任外交大臣亨特、和前外交大臣
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/约翰逊.htm">
   约翰逊
  </span>
  ，马不停蹄的出席在各地举行的辩论会，陈述政见。新任的党魁，也将接任英国首相一职。
 </p>
 <p>
  这个周末，英国16万保守党成员得到选票，开始进行党魁
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/选举.htm">
   选举
  </span>
  投票。
 </p>
 <p>
  英国民调机构（YouGov）最新结果显示，74%的保守党成员支持
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/约翰逊.htm">
   约翰逊
  </span>
  ，亨特的支持率是26%。
 </p>
 <p>
  在脱欧问题上，亨特和卸任首相特雷莎·梅有同样的软肋，在2016年英国脱欧公投中，他们都投票支持留在欧盟。而当时担任外交大臣的约翰逊则是脱欧阵营的风云人物。
 </p>
 <p>
  保守党成员中，4/5的人支持脱欧。他们关注的焦点之一是，2位候选人如何领导英国脱欧。
 </p>
 <p>
  在周五的辩论会中，2位候选人都表示，将努力说服欧盟去掉脱欧协议中的爱尔兰边境保障条款，并做好准备，应对10月31日无协议退出欧盟。
 </p>
 <p>
  英国前外相约翰逊：“我认为，3月29日之后(英国的脱欧准备工作)肯定是减少了，我们现在需要再次启航，真的完成脱欧。”
 </p>
 <p>
  亨特表示，如果无协议脱欧，那么英国政府和企业需要做更多的准备。
 </p>
 <p>
  英国外相亨特：“一年前我们就已经落后了一点。 我认为政府已经做了一些令人印象深刻的努力来做更多的准备。”
 </p>
 <p>
  保守党成员关心的另外一个问题是，党魁选举是否会让该党分裂。在诺丁汉的活动上，一名保守党党员问亨特，如果他当选首相，他是否会邀请对手进入内阁，如果他败选，是否会进入对手的内阁。两个问题，亨特都给予了肯定的回答，他赢得了党员们的掌声。
 </p>
 <p>
  预计选举结果最快7月22日、最迟7月26日公布。按照惯例，新选出的党魁也会成为新任英国首相。
 </p>
 <p>
  新唐人记者王羽音综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617511.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617511.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617511.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/07/a102617511.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

